ive某同學差我錢可以點？

何同學

借到錢係我本事,點解要還呀,屌你老......

可以上黎連登叫春

報驚